黨鐵驚現曱甴logo

大家有冇見過？

荃灣線車有好幾個車箱入面都有

自推

2

3

4

5

6

7

8

9

10

最basic嘅PS skill 獻醜

油藍條絲帶

仲要有啲貼左係車門

藍絲係咪淨係識抄人

願榮光又抄

香港加油又抄

地鐵貼紙而家先抄

幾時再搞集會遊行呀藍絲狗
等緊你地出黎用人數優勢壓制我地呀

推

因為唔係好明點解要貼
其實個貼紙好難明